垃圾葵青區議會，垃圾EO早放飯兼遲番，冇皇管！

本身我就諗住打電話去
問下究竟佢地撥款比d社區組織搞活動係點樣

正常放飯就1點至2點啦
咁第一次打電話去就兩點3
理論上應該番到位啦
點知呢我打撚到兩點4先有人聽
咁我問佢去左邊，佢依依哦哦左一陣
又問我邊位又剩都唔肯答
之後先話去左洗手間
咁打後我就打去1823投訴啦
點知之後就淨係覆我話果位同事係去左洗手間同傾公事

下？我屌你老母，你接撚完投訴淨係問撚番果條撚樣？佢實唔撚認架
算，第一次，我當你真係咁岩
第二次，即係岩岩，12點50分打去
搵左兩個，都係佢既同事話行開左
下？屌你老味咁岩兩個一齊行開？
我點睇都係一齊早左出去食飯下話？
一次係咁，兩次又係咁
我晏d就打去1823再投訴過

屌你老味咁樣仲成世界既？

晏d我會po埋佢地上一次點樣覆我既投訴
真係慶撚過火屎
d人話政府班撚樣做野hea
我明，屌你長工制唔撚怕炒
你直頭早放飯又遲番
你索性唔好撚番工齋出糧丫仆街

咁快兩個負皮？
政府冗員呀？

支持 做得好

原來唔撚捉得？打緊政府工架？
出糧架on9

定係負評緊果兩條撚樣
都出句聲幫手推下

咁要投訴哂全部cs

D社工真係特別垃圾

樓主擺明係閪客
緊係耍走佢啦

樓主肯定係d未番過工既憤青

利申：非公務員

連續兩次都係咁？
咁你知唔知呢度唔洗打卡唔洗剩
我問過佢地點解唔整打卡機
最後都係迴避問題
若果有整打卡機
你直接比個打卡record我睇咪得
同埋我投訴完都係唔理
咁係咪代表佢地默許緊咁既行為先？

咁你唔比人真係忙緊

樓主真係好撚on9

家陣一句奴性就解決哂所有犯錯既行為
咁你地就唔好撚嘈個政府咁撚閪啦

戇撚尻
咁撚樣都嬲
不如去睇下精神科先

係既冇問題，咁你咪整部打卡機囉
佢又唔撚整，政府班撚屌長期都係早放lunch兼遲番
自己上佢個垃圾公務員secret page望下啦

係你自己覺得人地一定犯錯咋
你老味 呢度d人笑緊你都唔知

我知，不過我都想覆句姐
我想指出既係，好多政府部門淨係用簽到簿
冇人會check佢地係老作定咩
但點解政府一直都唔做野
係因為班高層自己都要偷雞呀

連登仔幫正苦工講說話
真心少見

我都係 算啦
可能佢地自己平時番工都係咁做
幫自己揾埋藉口姐

樓主肯定係人地臨收鋪先入去買野食飯果類人黎

我問撚過，佢地規定左係1-2
多謝推post

笑到肚都痛

我反而好奇點解樓主咁大怨氣

第一次我當我on9
第二次又咁岩？仲要兩個一齊？
咁我當我黑仔兩次都咁岩揾唔到佢地囉

樓主係咪考唔到eo所以要報復人地

其實之前已經試過
咁我自己平時都有野做
唔一定打到電話去
咁我自己都要就番岩岩開工或者係自己lunch咁樣打去
試過好幾次係9點半先打去
都冇人聽
9點office hour, 遲半個鐘？
若果真係得一兩次都冇咁燥

考唔到eo 係咁

係既我就玩哂咁多個部門啦
淨係葵青區議會咩

唔抵得人地可以早食飯
坦白講，你做打工仔臨食飯前同食飯後都唔撚想做野架啦
不如你係人地放工前10分鐘打去呀嘛

多謝咁多位推post先

人地屙屎唔通同你講咩?唔驚樓主METOO佢架?

早10分鐘洗個手去個廁所都唔得

你咪投訴囉
人地覺得你on9 一定hea走你

點解最後既解決方法只係飛線？
而唔係整個打卡機先？
不如你地又答下我

順帶一提，唔洗覆我蘇生喇，假名黎

答你開緊會你已經收皮

老實講，低能都知投訴唔會有用
呢d野係口同鼻拗
所以我想講係應該整部打卡機
係咪咁撚難先？
但最後係整都唔撚整，即係選擇繼續放生啦

你整得一部 就要幫咁多個部門都要整
你話難唔難？

點解要整
係你一口啞定人地去咗食飯
為咗你啲on9仔改晒打卡機，你老幾

開口埋口整打卡機，成個小學雞咁

證明佢地唔可以講大話,連屙屎都要照直講.可能比痴線樓主投訴完,以後屙屎要度屎既長度,屙尿要試味,完事要寫REPORT同公眾交代呀陰公

所以到最後咪就係由佢地繼續遲到早退冇皇管囉
政府做咩野一句話好難就以後乜鳩都唔洗做lu

到底你係想解決問題定係想整死人
轉駁解決唔到問題？
就係你呢d仆街香港人.先咁撚多投訴
要人地打咁多字.哂咁多時間覆你條垃圾

癡線佬 返工一定全日癡實張櫈 ？？？

擺明當你on9,9 hea 答你算
因為你真係好on9
我肯定人地收到呢個投訴之後成個寫字樓都係度笑你
好人好者咪留個名同電話等佢覆囉
唔留電話，email 都得喇
呢d 投訴撚有人理你咩，俾人當傻仔咁撚

咁我又答番你
我係問關於撥款既問題
我有問過低佢一級既職員，即係轉駁去聽果個
佢都係答我話佢答我唔到，要主任先知
咁你話最後解唔解決到

打工仔卸膊是常識吧

問人撥款仲惡過狗，咩世界嚟

你覺得應該？你係邊位阿？
成個政府文化會因為你而改咩
而家唔係一個office 係咁，係全部政府office 都係咁
跟本唔係難，不過人地唔撚會理你囉

樓主咁撚閪，係我都black list你啦，就算坐係位都唔撚聽你電話呀吹呀

sorry
我唔係要申請撥款
我其實係想攞資料
睇佢地依乜野準則去撥款
係鳩批冇準則定乜野
又會唔會佢地做野亂黎會唔會亂咁批
我冇講清楚係我錯

呢類case搵份template改少少就打發走啦
講真，唔講岩唔岩
我自己就通常lunch前後半個鐘都唔會搵人

屌 原來仲要係主任 唔係低級職員
唔駛處理野既？全日八個鐘坐係度接你電話呀？
名同電話又唔撚留
你慢慢投訴啦傻仔

以我所以政府office 好小會有遲到早退文化
最多好撚準時收工

我知係呢d時間揾人我都有錯
但我自己真係抽唔到時間姐
呢兩次電話我都隔左成個月先醒起要打 咁咪諗住即刻打過去姐

咁你要上下佢地個secret page,
佢地自己d員工都有屌過

本身我係睇唔過眼建制班樁腳拎政府錢搞蛇齋餅粽
所以想的起心肝做少少野
若果check到有問題就再擺上黎姐

係咩事

咁講啦，好多部門話放1點至2點飯，其實只係RECEPTION係咁，內部係放12點9。

而且，真係有好撚多人唔撚駛點做，上網炒股、睇手機同埋周圍搵人吹水

另有一部份人極度唔好彩，個位係忙撚到痴線，除咗手頭上既文件，電話仲要一個接一個，出去倒杯水，MISS咗電話都會俾樓主呢D撚屌屌到七彩話要投訢

利伸:西位，忙到痴撚線

屌 樓豬肯定係打卡機公司返緊工，r生意r到呢招

你個原意係好，但將一D芝麻綠豆既小事搞大只會顯得你on9

樓主正戇鳩仔 做文職緊係咁架啦
你仲要係去乞人錢個個
你話係大生意既話 人地唔食飯都仆去啦

政府部門不成文規定食飯早放遲返少少是常識吧
做乜咁堅持要2:15打去？
Eo唔係位你咪留電話 佢實會打返比你
再唔係你咪2:30再打去
做乜係都要整死人
樓主同d廢老投訴L冇分別

一睇樓主真係果d麻9煩既痴線佬。
出來做野早10分鐘去食飯食完飯去個廁所好正常啫， 咁到比個打緊狗工既樓主攪。 放鬆d啦， 唔係好易入青山嫁

利申， 唔係公務員， 係私人公司做

遲下去痾屎又要打咭，飲杯水係茶水間同同事傾兩句又要打咭，開個會都要拎埋個電話入去

你邊位？
就算有打卡
打卡record點解要俾你睇？
你乜水？佢老細？

洗唔洗叫EO比埋手提no.你呀on9

就算唔比我睇
都可以直接答根據record佢地當時係office

做乜放棄冶療

食屎啦屌你老母廢青

屌 佢夠簽左簿佢係office啦

樓主利申下自己番工情況 ok?

講撚完
你咪又係重覆番上面堆廢話
話點解佢係office又唔聽你電話
去廁所去咁耐etc etc
結論樓主戇撚鳩

簽簿任鳩你簽係常識黎下話

事實上樓主係無錯既,不過講埋你知啦,政府總部返工都唔洗打卡架,你搵日12點開始企係入口計下有幾多個人早左出黎,再數埋有幾多個遲過2點返啦,咁樣炒作投訴會多D人理你

你再係咁下次打去人地唔聽你電話架啦,等CALL BACK啦

點解你覺得整打卡機就解決到問題？
佢都答左你原因係去左廁所
整左打卡機佢就唔洗去廁所？
定係你想去廁所都要打卡？
但係就算整左打卡機去廁所都要打
咁整完佢最多咪比埋個打卡紀錄比你
你投訴個問題都係無解決
你想整打卡機就要再投訴
懷疑秘書處鳩調查包庇同事之類
相反佢答你加裝飛線就真係對問題有幫助
起碼你問既問題有機會果條友答到先

多謝你既意見
不過原來咁多人都覺得冇問題
應該到時開po都一樣會係咁樣比人屌
但我都會去做一次

一係請教下雲海點應對D公務員啦

返9-6 日日10點先出現

問政府野電郵好過打電話

有時聽唔到電話可能傾緊電話、開緊會、傾緊公事、上training、請假、去廁所、搵緊file

你電話搵唔到佢可以打去辦事處留message

其實你話懷疑包庇呢個問題
我真係有再投訴過
但最後都係覆番一個同上面大同小異既回覆
而避開我提出整打卡機既建議

根本佢就唔抵得人地做到eo, 可以早食飯

好提議 但佢唔覆pm架wo

睇得出樓主酸到出汁 毒到出煙

打咭都任9你打嫁啦

都係架，咁高人工又唔洗準時番工
屌你老味咁既政府
自然政策乜乜柒柒都係垃圾

樓豬諗住上黎取暖點知仲凍左

而家有d機先進到要scan樣
冇得玩代打架喇

對唔住囉
今日番風真係凍凍地

調返轉個問題嚟諗，我打去你公司搵你唔到，
就叫你公司加打卡機，你估下你公司會講咩？
關佢撚事，我公司野要外人管？

捉來捉去啲無聊野，得閒搵定其他人撥款比你好過啦

追post追清楚d啦
我唔係申請撥款架
btw, 私人公司同政府可以相提並論？
咁申訴專員公署執左佢啦

多謝大家幫我推左上熱門
即使係負評兼屌既多
但至少都有小部份人覺得班垃圾公務員係有問題
我會繼續係到覆
同埋遲下拎到撥款資料既話都一定會擺上黎

咁你做乜唔投訴埋去申署
係咪都覺得人地唔L會理你

樓主咁得閒？

打撚到
唔講仲以為你打左幾十個鐘先有人聽
屌你老母五分鐘就係度吠

agger

申訴專員公署等緊你

唔抵得咪去考返個囉

g 持

你有心攞資料既就咪係啲咁尷尬既時間打去問啦，第一次早小小10點11點打去問，冇人聽既妟晝3點再打去

佢話佢好忙，5分鐘已經好多架啦，你要追post呀，唔係陣間好似我咁比人串

其實都有，但暫時未揾番封email
有人要求既我會擺埋上黎
不過上面位巴打講得岩
果邊話唔會跟進，最後個case係掉番去民政

呢舖我就屌政府喇

放啲痴線佬出嚟，捉返佢入青山，cut 鳩佢上網啦

其實行開行埋唔係位10分鐘好平常架咋
去搵同事傾野、去廁所屙屎、沖咖啡同print/scan 嘢等等
大把事做

電話又唔留 自己資料又唔講 放飯前十分鐘打去冇人聽就投哂訴
會唔會係你自己問題大D

有巴打講得岩架，我係學生黎
不過我夜晚番part time
朝早多數我都訓緊覺
再唔係就番學
我係等我冇咁累果陣先有精神打過去姐

其他區唔敢講
葵青區DO出名戇鳩
投訴得多一定有用

其實屌政府都可以咁多負皮係好難架，樓主真係好撚勁

我唔留電話既原因係多數我係office hour都訓緊覺，唔想有人嘈醒
而email方面我自己係冇check email既習慣
呢個我承認係我既問題 sorry
但呢個唔係佢地遲到早退既原因
我亦有講過，其實唔係得呢兩次
坐底都5 6 7次，都有同樣既情況
而其實係呢幾次都係至少兩個，甚至係三個eo都唔係位

巴打有料爆

有心搵資料就請一兩日假搞啦

自己唔得閒，又要人哋全天候得閒
電話又唔留，你想點啫

再唔得就email 寄信 fax
下下打電話只係玩緊捉迷藏

我認同
你send左enquiry電郵比部門
officers一定要跟performance pledge限期去回應番你
冇得唔應機

臨放飯先打去 係人都唔聽啦

咁快假設人哋遲到早退？
你搵人就得，人哋搵你就唔得，你係大帝？

你都on99 你未返過工? 就算係2點放完飯返到埋位搞呢樣搞個樣又去下廁所好撚正常啦

咁講啦，若果我話我咁岩識人係果度做野又有冇人信先

係大部份人都覺得垃圾樓主有問題
你呢d 正一豬隊友
俾d 建制支持者睇到又拎黎笑
"你睇下d 黃屍狗on9 到"
不如你收皮喇
一係就唔好再將呢d on9行為放上網

唔係位有咩問題？
唔洗開會？ 淨係招呼你一個？

有証證咩篤佢囉
信有撚用咩
你識果個人就一定係岩嘅？
得果講字有撚用咩？
小朋友黎架？咁撚天真嘅

簽到呢D係低級先要做 EO/主任係唔洗的

正常工作量的EO都要開會 或者比上面叫去傾野 可以成日都唔係位的

我因為打過好幾次電話去
咁我都有問過佢地點解某幾個人經常唔係位
曾經有一位係答我，間中佢地會早出去

但果下我冇錄到音既，而唔好話政府啦
私人公司做金手指既都會比人針對啦

信唔信隨得你地啦

你次次都係12點9同2點3打過去?

咁EO 要on site 唔係位，唔通耍同其他人交代咩
DC office 佢又冇上司

On9....
我老細都係EO，日日早返遲走，食飯時間都唔定，如果照你咁計，你打多十次都未必搵到佢 咁係咪就代表佢偷懶？

仲有朝早九點幾

on9 你講果d時間都有機會開會/出左去/event 屌乜
ps 有朋友係區議會做

所以我先會揾夠幾個
可能我真係咁黑啦

樓主一定係啲閪客，自己返工做奴做到隻狗咁，要屌下人平衡返

打卡搵人打是常識吧?
樓豬係on9仔是常識吧?

物極必反
做人呢就唔好矯枉過正，好撚肉酸

scan樣 唔好再癡線喇....驗DNA好無?

若果set左條rules係唔使跟
下下都話矯枉過正既
索性唔好要條rules
我自己都一向好贊成彈性上班添
但若果唔係既時候，咁跟規矩都好應該姐

又比建制支持者入就係呢種

政府外判出去既工作好多都有用到scan樣既打卡機

你都識講外判喇 外判做狗關政府撚事

所以咪話你矯枉過正囉
你呢啲人做老細，跟著你就真係苦命
仲話打卡，依家就係要蛇，仲同你裝打卡機呀？咪撚傻閪啦

香港真係弱智嘅原來咁多
打咗幾個電話搵唔到人就開post又盛
乜撚證據都無
人地兩句就乜事都無啦
投訴都醒目啲啦好心
同埋痾屎係有時間表
生理時鐘立亂改分分鐘告番你轉頭
你諗下你老母做雞
客同客中間去痾篤屎
搞到啲客㩒鐘仔無人應門
你又走去投訴佢唔賺錢養你
成何體統

有病就睇精神科

規矩，規你老母
早少少食飯都講規矩

你返工冇遲到早退呃病假先黎講啦傻閪

咁你唔早半個鐘打過去？

問下究竟佢地撥款比d社區組織搞活動係點樣

可唔可以講吓你呢個問題有咩迫切性要即刻有人答到你，遲啲都唔得？
個EO就唔係淨係聽電話嘅，如果係淨係聽電話果個就叫熱線電話啦
個EO可以去左開會、見客、sick leave、見老細、揾file
樣樣都係正職
先唔講你無可能投訴到佢
你咁做都好明顯顯示到你對office work嘅無知先

不過無所謂啦
你哩啲自以為是嘅茂利
話你on9又怕你嬲
你咪打去1823羅，佢哋專服侍你哩啲人

原來真係唔底得

樓主呢啲咪拖低香港人嘅質素囉
冇聽你電話有好多理由 冇聽你咪留言叫佢覆你囉 好撚難?
做公務員為市民服務 唔係淨係為你一個服務
公務員工作分配係有不均 但大部分都做到狗咁
有時有啲事大家遷就下 呢個世界唔係圍住你轉

咪係囉
要玩大嘅，就打去正苦總部
打去公務員事務局
打去人地寫字樓仔玩嘢把撚呀！

多謝大家覆先
我岩岩已經打左去問關於撥款既野喇
首先因為我自己住呢區先啦
同埋我懷疑佢地批單據果陣係亂黎
我亦都問過某議員
佢既答覆係佢地既準則好模糊
接近乜鳩都批
所以我係打算申請去睇佢地既單據
咁到時就知政府係比左幾多錢呢d所謂「地方組織」去買d乜野
因為上網睇到既只係話用左去搞咩活動
但搞呢d活動既時候
呢d組織究竟係用左去邊
幫襯d乜野鋪頭，有冇打斧頭
究竟呢個政府又會唔會理呢？

之後我都會繼續覆呢度
但你地覺得冇問題既就繼續鬧啦
但我會繼續做我想做既野

係架 我都想咁撚hea

勞工處一早講過scan 樣，手指果d 打卡機係侵犯私穩
叫公司停用...

阿學生哥仔 等你大個仔去打份工就明架啦
邊個唔知返工要跟規距
問題係規距係死既 人係生既
你做人咁唔識變通呢 你只會得罪人多 稱呼人少

又或者自己設身處地諗人地 如果係你打份工
去個toilet啫 個客搵你唔到 就發哂癲 癲狗咁追住黎咬 你有咩感覺呀?
定係你辦工時間唔會去廁所 唔會去沖咖啡 唔會去斟水飲?
你返工急屎 係咪忍到lunch hour忍到收工先去?

仲話裝打卡機 屌你老母 笑9到我

係 有冇link?
又多樣野可以投訴wo

邊度有巴打話過你個目的有問題呀?

而家話你矯枉過正好撚ON9呀

eo十個9個都要ot，咁佢ot你係咪出返糧俾人先?

傻鳩毒撚 典型香港人

衝住出黎開post比人恥笑你no life

係 所以我咪話你地可以繼續鬧
但我有講到，我都係電話中經佢地既同事口中得知
佢地的確係有呢個行為，我先會去投訴
當然我唔可以排除係果條友呃鳩我啦
我申請grant loan都成日打唔通添
但我冇因為呢樣野去投訴，甚至呢樣涉及到我利益添
因為我冇第三者話我知果個人係蛇王丫嘛
但今次至少係由一個相對可信既人話我知
我先會咁做，但大家覺得小小野就算啦既話
咁我都係到同大家say sorry
大家亦可以繼續鞭我屍，幫我開年

唔好係度混淆視線
冇人屌你問撥款嘅野
你開個post 本身都唔係講呢個問題
大家係屌鳩你嘅on9 鳩諗法同行為
唔好以將自己嘅on9 野都推哂去而覺得自己冇問題
咁撚天真，係度自欺欺人，自我感覺良好
你呢d 人拉低哂非建制支持者嘅質素

以前我唔信有痴線佬, 我依家信啦
講到尾都係要靠政府先有書讀既垃圾 重要係咁屌政府
入面所有人都睇唔順眼

Sorry你就講硬 年都幫你開硬

早死早著啦傻鳩 你呀媽生著個on9仔會唔會諗起都閪縮？

入世未深周圍學人講規矩

自己上LD 問喇
大把人聽你電話喇今次

樓主真係無撚腦 咁都去投訴ON99
連登就係比你呢D垃圾車迷降低哂質素
block鳩你呢D垃圾先88

我係度覆番，我已經係個「正常」有人聽既時間打去，都唔得？
之後我亦有再覆多一段
若果依舊唔接受既，不如話我知你想我再覆d咩？
合理既批評我會接受同改進

ok 唔該巴打

支持樓主投訴到omb
又俾人當傻仔咁撚

投訴又比人撚狗
上連登又比人撚狗
如何自處？

樓主原來真係痴線佬黎

係呀

靠政府先有書讀點解唔屌得政府?

就係因為政府有時肯比少少甜頭
所以先咁多藍絲

無整打卡機：無心跟規矩做，唔投訴唔得

整打卡機：一樣可以鳩打卡，根本無用，浪費納稅人金錢

指紋打卡：侵犯私隱

好心啦你邊位呀
人地就算有打卡機你都無權睇record啦

你第時出嚟做嘢就明架啦

繼續off topic
首先，跟住落黎講既野
你當我係係度借個post既負評
黎幫自己跟住落黎做既野去吸引人注意啦

其實葵青區議會呢個問題
審計署之前已經有提及
但淨係指佢地搞既活動有問題
同埋可能有利益衝突
而家將之前既「審核工作小組」（即係負責批錢果班人）
改一改名做「審核委員會」
但其實都係換湯不換藥，仲係同一班人

而之後批既單據究竟係基於咩準則去批呢？
呢d單據有冇問題呢？
批單果個人有冇認真去做檢查之類呢？
希望大家經過今次我呢單咁on9既野之後
依然肯去留意下呢件事啦
唔好因為我一次on9就唔理我呀

如果真係咁欣然接受
你自己拉返上去睇返自己一開頭開post 係點講
睇下大家話你d 咩你就明
不過唔知你自己知唔知，你討論嘅重心俾人屌之後不停咁偏移，呢個好明顯係唔肯認錯嘅表現，不過搵其他野想混淆視線，我唔覺得你係咁虛心受教

樓主邊間打卡機公司？

而家科技好先進，用門卡咩record 都有
點解要不斷sell打卡機？

要討論呢樣野就開個第二個post 講
唔好係度想拉開話題

對唔住，我真係有諗過
只係估唔到我自己既價值觀原來係咁死板
呢d就係所謂既「讀死書」？
有個巴打講得岩，蛇王唔好過份就得
同埋出到黎做野辛苦蛇王都係正常既
我明，我自己都有蛇，只係我自己原則係點都準時姐

又講多句先，我搵果位eo,就係負責上述單據果位

我冇拉開話題，你可以繼續架

我詞彙貧乏，諗唔到有咩字可以用呀

做過民政署AO EO LO都一定知
其實就咁serach佢個名都大把野睇
如果你投訴得多 我做佢會指個PA 專門坐係到聽你電話

最撚on9係叫人整打卡機
人地點撚樣答你呀 唔通話好呀會整咁咩
有打卡又要比你睇? 你當自己邊撚個

唔該巴打，我搵下先

我個邊兩個eo日日忙到仆街
食飯唔定時 有時仲見到佢地一路食一路做野
出去開會 Ot更加係例牌
間唔中都有d好似樓主這類痴線佬打上黎
FF一堆野嘈這個嘈那個
又話要投訴又盛
大家咪又係笑下
繼續做野就算

算喇
認錯就冇野好屌

睇完呢個post真係覺得要投訴下政府

樓主咁大個痴線佬周街走發癲竟然無人理，政府認真辦事不力

有d人會繼續屌既
冇所謂啦，然後又會話柒左扮大方
我ok,開得post就預左
只係冇諗過落差咁大取唔到暖

若果政府做得好就冇咁多痴線佬
都係佔中逼成我咁
btw,sorry巴打，浪費左你時間睇呢個垃圾post

洗鬼打卡機咩
有d office 係會夠鐘就係簽到簿上面劃紅線
低過紅線簽就係遲到

因為據我所得知，佢地係冇人畫

呢個真，Kwt 唔知
但係我見d EO 係忙到OT 多，冇見到可以hea 到早走
成區事無大少都關佢事，剩係做collation 都唔得掂

個個office 唔同
各處鄉村各處例
不過EO 唔係預佢坐死係位嘅人跟本唔使簽到

有證據你就快啲拎出嚟鋤鳩佢哋

無嘅話，你估中晒都無用

EO要打咭
毛都未撚出齊呀你

其實我有諗過投訴埋個seo話佢唔畫線
但陣間人地實問我點知
到時搞到人地捉內鬼累左人又唔好姐

連燈真係多廢青
遲返工冇問題
早食飯冇問題
食飯遲返又冇問題
早收工都係冇問題.....
唔認同就話你奴性重!

蛇王偷懶就係人都試過
可以理解/體諒係一回事
啱唔啱係另一回事
覺得冇問題完全係痴L線
是非黑白都唔識分，同班5毛狗種有乜分別?

如果你識人係入面做，你咪問果個人咪得，洗撚一定搵eo咩，你唔得閒咪拜託佢去幫你問完再覆返你，好難咩

只係聽我電話果個人話比我知咋
佢都話呢d野要我親自問番主任

佢地覺得唔洗搞到投訴咁大姐
好似小事化大咁
我都明白既

我諗唔係office既event點都唔會日日有姐
可能真係我諗得太簡單

聽你電話個人會話你知唔洗劃線?
會唔會呢d內部野都同你講呀?!
如果你係識聽電話個人，就咁唔會打去人地office 捉人唔係位啦
樓主個腦可唔可以logical 少少??

點解唔投訴
樓主下一步有咩打算，係咪要連登網絡公審佢哋

對唔住囉 去咗開大
坐底15分鐘 啲屎就走出黎 我都無辦法咖喎

全港公務員遲到早走問題就靠你啦樓主
唔好走上黎開post先得咖
快啲去人大廈門口捉啦

因為我問得好清楚
有問過佢地係唔係用打卡機之類

你問佢係咪遲到都算
用唔用打卡機其實關你乜撚野事

點解要比record 你睇？你邊位？

連登真係好多痴線佬

喂喂喂
樓上有人話eo忙到仆街
仲要應付樓主呢d痴線佬你又唔撚講既？

咁劃線都講埋比你聽?
接線嘅人會唔會講內部野比你知呀?
睇嚟似同人有私人恩怨多d

人地辦公室點做關你咩事 下下都要跟你果套做你都幾自我中心

人地就唔係早放飯同遲返，只係個電話咁岩發生故障唔識響姐，依啲事情係好多機構都會發生。